葉繼歡肺癌病死，係咪就係d戇鳩仔口中既「報應」？

我就唔信有報應啦
佢肺癌死只不過係命中注定